[月經]一人一個細個既念頭 大個先知錯到仆街

細個婆婆住黃大仙
老母每個WEEKEND都會帶我去玩
就會話"今日去婆婆度玩啦~"
我聽聽下就以為個個地方係叫「婆婆道」
大個先知叫黃大仙
而嫲嫲個邊就叫「嫲嫲道」

推~

以為九巴係賣奶粉

點解會咁諗

覺得佢巴士隻色好似奶 上車又問到陣香味

上到大學就會有女朋友

細個以為自己無用唔存在
大個先知錯到仆街
根本係其他人一路灌輸 唔關我事

做大人就會好自由

讀書叻就會搵到錢

入中大好定港大好
做律師好定醫生好

好悶呀，俾啲新意好唔好呀？

有個工人姐姐係呀婆到做左好多年 由細到大都聽到d呀姨同呀媽就咁叫佢Auntie所以我都跟住叫佢Auntie 但直到上個月先知原來佢個名係讀做(arcti) 原來其他人一直都係叫緊佢個名

女人屙屎屙尿係由同一個位屙出嚟

錯得好離譜

同我個CASE好似

為興趣讀書

以為做咩職業係自己想做就做
小學寫紀念冊寫埋哂啲醫生律師太空人

點解個個回覆都係SAD

以為沙田道風山個十字架係耶穌復活既地方

醫生律師有咩問題

想做就做喎

可以永遠保持後生